我想問敏華冰室到底係咪藍店？？

印象中好似唔知邊度睇過係，但藍店list無佢份，如果無事就好，我會去食

係藍

証據？

太興集團 去唔去自己諗

咁我完全明白曬，唔怪得要罷食啦

藍過藍奕邦

點解要用不推文回覆？？呢啲野應該要畀多啲人知，藍店list無佢名

係咪好多人都唔知
如心過狗西鐵站果間多人排到仆街

似乎係一個個站. 良心GUIDE SHOW 佢係太興集團

良心GUIDE SHOW 佢係太興集團

其他似乎就 SHOW 唔到

Google左為太興個集團 姐係廿蚊張宇人
前身叫文華冰室
同茶木個啲一樣好多人食（好多淺黃都未必知⋯⋯）
敏華依家開左好多新分店下
有啲仲要排隊

係

富華冰室是什麼店？

同廿蚊張無關架咪人云亦云

我都依家都仲未搵到太興集團撐警嘅証據

我都依家都仲未搵到太興集團撐警嘅証據

敏華係唔係TVB某藝人開

唔係

呢間野專開係大陸團落車位有埋路牌指比佢地睇 咁你話藍唔藍啦

不過有間叫文華饕記就黃嘅 個招牌D色好似又係紅藍色

blue

藍絲先食

証據？你話藍就係藍？

連登仔9up唔係第一日嘅事
咩食店都藍
炒起咗間龍門慘變劣食